這三種物種都是瀕危物種，恢復的溼地提供了棲息地，可能有助於增加它們的數量。 沉悶的沿海土壤? 這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞 
 另一個選擇是“管理野火”，這意味著監測火災，但允許它們在不直接危及人員或財產的情況下燃燒。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 它們生活在美國東北部的大部分地區，沒有受到威脅或瀕臨滅絕，但它們非常難找到。 如何尋找星鼻痣(和它們的洞)|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|大眾科學 
 我們有聖克魯斯柏樹，它們是聯邦瀕危樹種，只生長在這裡。 我們如何從野火中拯救我們的社區|戴恩·扎夫克| 2020年9月2日|戶外在線 
 這些動物是如此稀有，以至於野生動物學家現在還在努力確定它們有多脆弱或瀕危。 雷尼爾山一個世紀以來的第一個狼獾媽媽是該物種迴歸的標誌 
 但是政黨官員繼續向全國保證，競選活動不會危及任何人。 利比里亞參議院選舉不受埃博拉影響|Wade Williams | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 他說，他擔心在文章中提到他的名字會危及他的生命。 墨西哥兇殘的特警隊|傑森·麥加漢| 2014年11月10日|每日野獸 
 但速寫本項目只限制可能危及工作人員的提交。 模糊的界限在紐約素描本博物館|丹尼爾·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野獸 
 他補充說，“這將嚴重破壞穩定; 這不但不會促進和平，反而會危及和平。” 蘭德·保羅外交政策的秘密:他的父親|W。 James Antle III | 2014年9月12日|DAILY BEAST 
 伊拉克戰爭幫助奧巴馬贏得了總統大選，但現在我們留下的問題危及他的遺產。 伊拉克如何成為奧巴馬的戰爭|傑夫·格林菲爾德| 2014年7月6日|每日野獸 
 我的朋友抗議說，發出這樣激烈的呼籲會危及我的安全。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 愛爾蘭教會的衰落將危及兩國之間的聯繫。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 你會說，人每時每刻都在決定那些他知道會危及他的行動; 人有時自殺，然後他就自由了。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 這種情況甚至可能會危及到他們的生命，但他們卻無法控制自己。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 關於這一問題的辯論損害了該部的聲譽，但並未危及其穩定。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特